呢個警長，大家幫幫手留意吓佢，要屌，細力啲

大家仇狗仇咗咁耐，如果係遇到個咁嘅狗，仲打唔打佢？

做得仆街要追住打，咁做得好呢？

我哋要俾人知，我哋打都理性咁打，唔係仇到冇理性

#不割蓆
#不分化
#和理非

有鏡頭咪交下戲囉

用吓你個死人腦 睇吓Christy死之前個條片講乜先再同我講要屌細力啲我屌你老母 咪撚侮辱和理非呢個名